\begin{tabular}{|p{4.5cm}|p{9.5cm}|}
	\textbf{FA} & 25\\
	\textbf{Anwendungsfall} & Metadaten anfordern.
	\\
	\textbf{Ziel} & Der Server fordert die Metadaten einer Datei an.\\
	\textbf{Vorbedingung} & Anfrage vom Server wurde empfangen. \\
	\textbf{Nachbedingung Erfolg} & Die extrahierten Metadaten werden an den Server
	gesendet.
	\\
	\textbf{Akteur} & Server \\
	\textbf{Normalablauf} & \begin{enumerate}
							  \item Empfangen einer Datei, die ausgewertet werden soll.
							  \item Auswerten der Datei mittels der Datenquellen.
							  \item Die von den proprietären Datenquellen extrahierten Daten 
							  in allgemeine Dateneinheiten umwandeln, die unabhängig sind von einer
							  bestimmten Datenquelle.
							  \item Die extrahierten Metadaten zurück an den Server senden.
							  \end{enumerate}
							  \\
\end{tabular}